點解呢嗰世界上仲有盲婚啞嫁呢樣嘢出現？

點解仲有人可以支持呢樣嘢？
點解連嗰當時人都覺得冇問題？
點解佢地可以咁自私？

可能條友毫無競爭力呢
既然有人安排埋
比埋個閪你屌
肯定應承